尖東站勁多查飛狗

眼見好多人俾狗咬

點解你無事？

點解見到查飛狗都衝埋去

Why don't you help?

其實咁樣出去買張飛返黎跟住比佢話你張飛跌左落地下執返比佢會唔會幫到佢。

比人捉完上網講兩句
叫人捐返比你
班友無損失 仲會多個光環

on9
啲送頭撚可唔可以去搭巴士算啦

收皮啦7頭，亂鳩咁拉埋黎講以為自己好風趣？

小心比連衛兵屌到你入工廠

見到就行咗去買正價飛

係 唯有行路出九龍

罷搭港鐵 ？

OK。用2蚊搭，搭到佢破產

比人捉？哎喲，屌你老母查飛狗

便衣查飛狗都值得同情
明明成隻黃衫狗企喺度都要衝

幫連衛兵問你: 點解仲搭黨鐵?

為乜要跳閘呢?唔搭黨鐵咪得囉

要用2蚊搭，搭到佢破產，搭到佢窮呀

明唔明？

政府會補貼

連登仔： 我要搭撚到你窮呀，搭撚到你港鐵破產呀！！！！！

政府補貼你搭車都唔滿意？

出入都有 小心

勁多企晒係度

黃衫定便衣捉

黃衣 見個個手揸住部機

咁都衝過去俾人捉點幫你